台灣有柯文哲呢個市長真係福氣

台北市長柯文哲近期捲入花名冊風波，太太陳佩琪在新錄製的節目中（未播出僅有預告）含淚替丈夫抱屈，心疼丈夫受到一連串攻擊，但她也抱怨丈夫當市長後兩人相處時間縮短，但仍力挺丈夫「不會因為得天下而失去了太太」。柯今天上午受訪隔空向妻子喊話，要她不要講得那麼悲情；至於花名冊一事，柯仍相當不滿，直言對手要抹黃也應該稍微有一點頭腦，誰會在太太面前去高談闊論自己去嫖妓的事？
柯文哲上午出席台北國際咖啡節後接受媒體聯訪，被問到妻子陳珮琪上節目一事，但柯顯然狀況外，反問媒體「佩琪上節目？」。對於陳珮琪力挺老公「不會因為得天下失去太太」，柯笑說「不要講得那麼悲情」。他承認自己實在太忙，每天回家都晚上11點了，然後隔天早上7點又出門，「我跟她講話只有上班前5分鐘」。
對花名冊事件，柯文哲仍相當不滿，直言「我是覺得抹黑也要稍微有一點頭腦」，接著要大家想想看「你會在你太太面前，然後高談闊論你去嫖妓的故事？拜託，你有智商那麼低？」、「智商低的人都一直覺得別人智商低，這點很麻煩」。柯強調，就算要抹黑、抹黃、抹紅，「好歹有點頭腦一點好不好」、「這實在太Low了」。
柯文哲最後強調，「我個人對於笨到那種…...已經跟社會脫節的笨蛋，實在很不喜歡」。由於今天稍早柯稍早替議員參選人洪士奇站台時呼籲大家要選一個有水準的市長，在咖啡節現場採訪的媒體記者也追問柯「是不是覺得自己才有水準？」，對此柯未正面回答，僅說「好啦！好啦！」。(陳思豪/台北報導)

本來台灣同香港差唔多質素。但有一個咁既市長真係足以屌打返香港

又幫台狗打飛機

香港都冇得選
有得好比咩？
台灣可以揀錢7嚟賽f1
香港俾人塞架單車嚟賽
之後香港架單車甩碌停咗都仲係台灣前面
之後你話台灣有福

焦土派黎睇 柯文哲係中共派去台灣維穩

係啦
台灣支共咁勁
香港點解咁垃圾